【I/A】Brown Dust (6) - 睇第一頁啦

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻?。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法（遊戲內建

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

[center]

[center]【升星方法】

【韓服圖鑑】
[center]

加6猛男定加9蠻女先上6星好

打碎片打到出黎

已課金
諗緊抽唔抽好 定買左覺醒石 升D 4星上5星先

係會有機會出成粒俾你

UR+

1隻5星帶8隻1星，打25場啲一星就會MAX
仲有多10-15張卷左右，消體一流呀

打邊關

重覆五星係咪用黎升技算數

普通 5-10

新po留名

50抽完 得1隻冰盾 4隻野蠻女

200抽 一隻野蠻女都冇
我冇野好講
垃圾樹琴佬就比2隻我 有撚用咩

魅惑算唔算攻擊妨礙?
唔識日韓文
睇唔明日本/韓文攻略網

算

想要歌姬

白皇定傘妹勁d

又話鏡女招技反傷 點解我無反

要開技

我而家無用到哥基好似重打得順左
打到126X

點先會開到 睇唔明

打人一下之後發動

大家覺得邊一個開局好啲？

2

我屌你老母升個4星RUNE +8去+9升撚左我廿幾萬都仲未升到我屌啊 ON9?

5星runes 8去9用左85萬

竟然會係咁

嬲嬲地買百幾萬 唔撚信真係升唔撚到 屌

Btw finally

上左唔夠半個鐘又落翻黎

1400分段開始好多課長掛機排隊打，連輸過幾次比同一條友，全部4星加9/6星陣，我覺得呢區最難上

就係因為隻歌姬？

大家課金係咪買點卡架?

LM

唔想煩就點卡

課完金都唔夠血氣8打 一個反傷收左皮 點搞

即係課未夠

1個反傷全隊死鳩晒 都唔知點打

你用咩隊打

鐵壁又係 反鳩死晒

隻蠻女應該吸得死架

一扑落去就死鳩左

淘寶

係bo
等高手教路

收埋隻傘女先 宜家pvp既陣全部針對佢 成日打得一兩隻坦

T03星係咪大部分升到4星就夠

屌+9沉默弓點破
唔畀人上buff

刷符文唔開心 曬左3000 體都出垃圾

你先手實快過佢架喎

都唔知你地點打

我隻鏡盾最後郁
畀佢射完之後連嘲諷都上唔到
但係我明明有上debuff免疫
佢個唔畀上buff都照上到

岩岩試到
最後淨番吸血鬼係到吸吸吸

其實係咪bug嚟

係咪每次打完公會戰都有報酬拎？

課完都打唔贏 屌痴線

血氣8你轟得爆佢BOSS同塔就過到
防符未打過

拉frd先過到頂

防8我都係咁既陣,係擺位唔同

防同攻8都易打 血我都研究左幾日先打得嬴

唉屌
競技場畀人屠到仆街
sad鳩

頁頁都有人問
頁頁都答22222222
要答到幾時

唉屌 研究完都仲係打唔掂
升勁D野再算

邊個公會有缺人

想問下幾點有限定場打

仲以為無人開post

新post留名

香港巴絲公會

個名

早知堆廢三星唔互食換一堆呢隻算

食到+9就會有多架啦

好勁？有咩技

呢隻得合成出到咋

又中5星法

中左隻狗頭 傘＋熊仔條女 同死神
三隻一樣範圍

勁呀 攻擊範圍又勁岩宜家meta 個個擺直線

食到+9 你咪會有突出黎既3星合佢囉

剛剛打一次 呢個過到關

邊關易出6星符 碎片？
我刷唔到一張勁既唔收手 好唔順氣

想課下金, 係咪應該優先揀6000石100萬果個 ?

MUST

果3個都ok

有無師兄知道幾時出新角 盲盾一出立即ALL IN

邊有咁快....

今日尾班車課佐6000石，忍手到佢出新T0盾
(我一定會忍到)

我都諗住咁 GAME個D鑽留哂 ALL IN 新角
新角D技同個樣吸引好多

敏捷其實有乜用？

迴避機率
果下迴避成功就減35%傷同debuff時間減半

今日玩會唔會話錯過d咩

唔會

求連登公會!

法師符石我見好多唔同配法
雙攻 （呢個個人覺得最無用）
一爆擊一爆傷 （暫時用緊最好）
雙爆擊 （？）

可唔可以add我新ac
名:holynova

雙攻係最實際
隻game 攻擊次數太低
除非你有音女加埋粒符100%爆
否則我都唔會插爆

萬巴有無睇果邊？

雙攻秒唔到人架，你兩turn先出一次技，仲唔知有無命出第2次，梗係追求秒人
其中一粒爆擊符文閒閒地都41％ up （講緊sr加b）加埋法師本身已經就快70％

邊部機出歌姬

癟
全部0.2%
要抽就賭開頭張卷

好

我秒到人喎

咩分段

我玩琴女
用開 一爆擊一爆傷 而且計過係＞100％
所以打中既話基本都一定噴3000

咁坦克呢？插雙血／血防定雙防

變左十既 兄弟們

不過3000 有時唔夠秒人
所以考慮緊 變 70％爆擊率 然後其他全衝輸出

係，我之前都係咁配，必爆擊咁濟，不過琴女無升技得招buff好似功用有點少
咁如果雙爆擊推到100％有無試過？

老老實實唔覺防有咩用

我都覺... 插左防仲易死過插血，又唔覺得減左傷

可以開波

因為我用加攻條眼鏡妹
所以我一炮一陽指都4600

其實我就係未有理由唔要琴女姐, 雖然係100％ 爆擊, 但其實真係唔係話太勁 炸前排又炸唔死 所以琴女我覺得都麻麻

開啦

可唔可以收我
ID：波可龍

有冇公會有位..id:貴o貴

同埋琴女似係打一波流果d fd，愈後round佢作用愈廢
我都收埋左

轉用眼鏡妹啦
我見韓版打到2000幾分都係玩佢

無我份出戰

4星拎住碌棍條女用咩符?
%防 %防?

有冇人專登食肥料+9
拎本書

一早拎左，食3星垃圾好快齊

ykk000，Giggsy 睇公會揭示版

依家環境係連法師都坦坦地 琴女無咩作為

+6猛男定+9野蠻女上6星先

我未見過6星野蠻

+6猛男

咁離地既問題真係唔識答

仲點擺好？ 隻歌姬無位出

建議下個post首抽推薦刷埋10連抽埋p幣3星補再開局
抽左1500都唔見

想問周回有有得skip，睇住佢打幾百次，好食電
同埋有邊幾隻3 4星抵升

咩p幣3星補

其實隻野唔係非洲人玩
都唔係非課既人玩

冇,用模擬器吧
睇第一頁

第三個帳開局死儲爛儲，儲足50抽先去抽，都可以0 五星，唉

上個post有人200抽0五星

非課玩3星
唔好執著5星啦

最衰係3星中埋啲T2呢

記得好似五星得1%？

同fgo一樣？

琴日出trip太忙冇上線一日比巴打踢左，我知衰啦 求收返

ID: 鐵兵

好多第8關都唔夠打 屌

毒盾冇+9真係差好遠

會戰隊隊都好難打咁唔知打邊隊好

二團上左頭十

各位大佬 手上既資源係pvp 可以點排陣好

幾號公會缺人

同埋 野蠻女 毒佬用血符文好定 鐵壁好

申請左LIHKG 7
ID:小胖救世界

野蠻女用攻
毒佬兩血/一血一防

野蠻女我用攻 毒用血

20VS20 我淨係夠膽搵D廢嘅打
10VS10 我直頭唔敢打, 廢事浪費左D攻擊次數

玩左一日 想課5400羊 隻驚係咪唔課金就等於收皮

早晨

唔打PVP其實又無乜野,不過5倍包真係值得課既

PVP要上最頭個D位就應該要課架啦

其他唔課既話慢慢玩都會上到去

咁一定唔夠油王打

資源運用得好既情況之下 冇課可以贏到輕課

有fd 話+9 四星屌打+0 5星 希望唔洗點課 最多課5400羊支持下

我都係課左500%個六千石 已經夠玩

唔係 好多三四星先係主力角

轉自大陸qq群
果位人兄好有心機

刷咗兩日終於開得game

盡量打有自信拎3 星既最好 如果唔係公會低分

後面個d交比飛雲啦

唔會收皮 只係你唔會上到前位 但中段無問題 亦會贏到輕課

有無原圖既link? 想詳細睇哂咁多幅圖

輔助系放buff個中心點係點set? 我一放其他角色就改

輔助手下一個郁既人

Support呢個問題都可以列入最常見問題之一

公廁歌姬

好好

轉自大陸qq群

仲有呢張 勁多人問既課金問題
Btw 入佢地qq群就睇到

第一張圖用緊放大鏡睇

P巴好波

唔係我好波，我只係轉貼
果位人兄先好心機，每隻角色（新+舊）都譯技同點評左

佢地公會都係長期前位 好有心玩

已伸請入LIHKG6, ID DJFAMILY

求乛

求加好友拎友情幣
每日準時2次

申請咗LIHKG6
ID : 真夏のサイダー

好缺白卷
好想快D到聽日開肥關

想問下ios 點樣綁左，想刷個新既首抽

巴打點解咁快食晒 有咁多黃色屎來姆升肥

求私下轉貼

點解大陸都會用大佬呢兩個字

不停LOOP 5-10, 出黃色屎來姆仲多過白卷
我習慣神秘島放主隊加3~4星肥去升LV
另外1~2星肥就帶5-10去升
一唔出白卷就好快冇1星肥

6會太多人申請 無得申請
求會

好專業
我200幾張未用過

其實睇呢隻game似可以長玩果隻,希望會有心經營

第一頁

用緊+3 柱男
傘女可以收檔,唔洗儲1ROUND 仲多個暈

打5－10 normal 定係hard？
巴打用左幾體 打呢d普通肥關
但如果係帶隊升，好似都打好多場先會升到滿級

傘女越用越垃圾,睇黎可以準備做5星材料

申請左lihkg5
missjess

我仲+1 浪費2隻5星肥

我都覺有排玩
玩落發現好多位, 都幾有心思, D野全部都係岩岩做到位 無咩可以屌

屌 我都想玩 但得＋0
唔想用傘女 好垃圾

我＋ 2

D人個個咁排陣傘女成日打得果一兩隻

係,特別係刷覺醒料,要用唔同組合隊打,即係你唔可以用死一隊野,要全部都養大,我覺得幾好

我食書+自選 好正無後悔

比neymarjj巴打隻6星傘女屌打左2次
我都諗住升佢做6星喎

关于路人卡
真·英雄大家看了攻略都知道是什么了吧？
真·路人怎么处理，当别的英雄的升星材料，是非常傻得行为（氪金大佬除外）。
作用1：两个3星+9卡，可以组成4星初始随机卡
两个4星+9卡，可以组成5星初始随机卡
作用2：以后会开4星、5星转移功能，即将一个卡的强化次数转移到另外一个同级别卡上，每次转移强化值1，每月有限定次数的转移，解决四星五星书不足的情况。
作用3：为什么你叫大家都刷冰盾，现在攻略告诉我冰盾才T2，因为因为因为，会改版啊，改版咸鱼变大神，懂？
所以假如你有多个路人3/4/5星卡，正确做法是强化技能，合成或等这个卡改版或者等开放转移技能，还看不懂，你可以退群了！

打D法師隊真係幾無奈
對面放2隻坦, 之後全部法師
如果第一TUNE秒唔到佢後排1~2隻
望住對面幾隻法師蓄氣一野轟落黎真係好絕望

有無咁廢 我刷左咁耐 終於頭廿抽中左冰盾 傘女 斧佬開波 唔洗重刷掛

冰盾後來會buff
斧佬勁
傘女用住先
無理由重刷

但係而家合晒佢做+9等改版,那來材料去升星呀屌

窮撚唔同玩法

＋9 應該用原 3／4／5 星嘛

材料食銀星垃圾慢慢farm出黎 不過講係咁講，唔知幾時先有呢個功能 可能都幾個月後

韓服個邊會唔會定期buff 廢角 隻game d 5星好難抽

同埋我發現一樣野,3星怪如果想升上去5星做材料,去到4星佢會要你覺醒左先可以再升星,頂佢

唔知.. 只係知好多新角色會出 但係buff得冰盾就姐係會對舊角有調整

銀色星星果d廢怪喎！

平時冇肥刷可以點升lv

推晒圖未 刷符都得 （好貴）
由32 刷到 35lv

韓服新角色係咪一出就一巴一巴打落舊角到

唔知 我又無玩韓服
但係韓服個評價表，你有眼睇，入面好多角色都係依家都仲存在，又點會一巴巴打落去呢

頂唔順買覺醒石黎升隻一陽指
真係好撚屈

屈撚到傻呀 直行除左坦全部秒殺

各位最後入坑機會

覺醒石唔洗買掛

3星醒覺石打都有啦

邊隻一陽指 瑪莉雅？

直頭想買埋勝利次數tim呀
覺醒石完全唔夠, 打得初級又打唔到高級

有幾百粒高級石嘛
之後覺醒隻傘女都好

加9長路漫漫...

我見好多人順序係用佢default果個, 其實好蠢
default係sup先出技再到法師, 咁樣出只會曬左round 2 既1/2 turn, 隨時比對面一陽指先手秒鳩曬你地
識玩一定補排最後, R1臨完前上BUFF, R2一開波法師們就即刻爆到技

歌姬應該點排?

一開頭唔識玩 default 順序
放左隻教主入隊
諗爆頭都唔明點解隻法師會係咁死

一炮打落去成二萬總傷
靠一陽指升上1400q

總之原4星先可以直接升星,其他所有原3以下既,上到4星,會要你覺醒左先可以再升星
我有兩隻都瀨左野,仲max埋lv想升星,點知要我覺醒左先可以.屌

升肥你地會唔會開雙經

儲夠體先會開

我以為毒盾回10%血叫屈機啦
點知吸血鬼回24% 係咪痴撚左線

好難玩

各位大佬岩岩玩，ios點先可以綁定

我用琴女加暴擊 食我一下多數死

Btw 又多隻

課長

吸血鬼只能用野蠻女或者大隻佬秒佢先可以,一野打唔死佢只會俾佢磨死

係, 兩隻都唔想打

差唔多3000攻

多謝課長

唔係喎 我用白卷抽果d 1星垃圾 上5星做肥料

成3000攻係咩符文

冇晒白卷...

5/6星啦一定, 5/6星同4星兩個世界黎

Apply 咗 首間澳門線上賭場
會長見字可唔可以收咗我
ID：波可龍

下,我再試下用白卷黎升上去試下先

120張白卷先一隻5星祭品

600隻就可以升一隻

火樹巴 我係春花秋月 我聽日飛一個星期 但應該都會on,唔好踢我

有無人留左石等下個pool

宜家4000石

今日第七日 送四星卷
揀咩好

傘女覺醒左食唔食嘲 ？

尋日抽忍唔住抽左3000石
炒晒

你個名

無視

唔係wo 講錯 嘲諷好似食

角色碎片洗唔洗刷？
刷係咪禁周回放係到等佢慢慢打？真係好慢...

大家好 新手留名
頭先抽哂900石
但呢3隻都好似廢？ 大家用落覺得點

呢隻P幣臭西係要用1000P抽定可以1000P自選?

呢隻好似係合成

P幣臭西

問錯，呢隻先啱

仲貴撚過5星唔係臭西係咩

呢隻好似個30 days festa會送

新手一問 6魔星啲傳說幣點有 望過吓唔見邊到出

惡魔塔/公會戰

要解一星期呢隻臭閪

Thanks望到了
咁就要多隻3星P幣臭西返黎合六魔星
好好J

3星果隻就真係臭西

如果要二選一，你地會用4星一開始送隻盾定係鏡盾 假設都可以上5星

咪臭係
成3000P先出1隻

隻Game 課金好似幾抵屌

頭果2-3日9玩，想問會唔會拎唔齊火弓碎片同festa d囡囡

課晒3個500%包抽左15連， 想請教巴打過圖 同 pvp 可以點執？

猛男+3 火弓+8 猛女+4
你好好運

火弓未必拎得齊2隻
festa 就一定拎到,因為無限時

新加入 有無連登公會入

不要說下去巴打9我

收到
順便係公會留言板留埋啦喂

呢個acc 第一次十抽連出左3隻猛男，之不過未課金前所抽既10幾次十連食晒屎，課金都係想搏多隻佢返來，15抽最後一次先出差d 想掉電話（話說15抽有8抽全3星真係開心到呢

澳門會長我申請左入會 id 係Sim311,可以加我嗎，感激

借問聲HP隔離果個星星係點解？？

CRITICAL DAMAGE

佢都有打我
不過好彩防到

我玩得5日無肥打連人都未升好

Thanks, 咁support通常塞咩rune落去??

但你地有歌雞呀
話說我只係玩多你兩三日

血/防?

塞佐坦同打手先，最後先諗支援

而家啲人好勁
啲分係咁跌

屌血氣9過唔到, 血氣8又有時都輸
浪費晒D體

feel到好多課長係咁課
睇黎岩岩上千四 聽日就跌返落去

我廢BIRD 仲係打緊 7

用左D垃圾rune俾支援先囉

隻game好似好多野咁 玩到一頭霧

俾人禁係地下屌

的確係幾多野玩
摸一摸清楚先課金會好Ｄ

只可以抽 我都抽緊

如無意外 一個月會有一隻

嗰個30DAYS
尾3個獎係呢隻
好似係

我之前都好似有屌過你

一開波應該衝關先?

hehe

同埋睇唔明過d咩連擊合擊?點放先會一齊打

新手留名 10抽無5星 但係見排名佢地都唔錯 係咪開得

no

係 ~ 拎多啲石去抽

冇歌姬唔好開

冷手打個熱飛機係咪我地巴打黎

1團巴打黎

係

唔好隨機配對，有得唔打架咩？

唔係隨機配對？有得唔打架咩？

琴日開始玩 玩到17-10就卡住唔到三星
想問可以點改？

唔好執著3星，衝關衝到盡先慢慢轉頭打返3星仲實際

1400附近已經好多+9 4星

25關之前啲關你夠LV，鳩放都會3星

咁我想問個陣點改同埋打咩關升lv好
唔該哂

等星期六日打肥
打關得幾百EXP... 打成萬體力都係升唔滿啲角色

係有啲BOSS關先要特別陣去打，
其他關真係夠LV就可以3星，

我自已主線陣係3隻坦後面一堆法師咁打

差少少先3星到就換炸彈入去
或者用朋友啲勁角色

留意返
聽日就星期五
聽日就有肥有錢打
有需要既朋友記得唔好亂用信箱d體

平時打就唔好用炸彈？

2000體已READY

其實都得，習慣問題
如果隻炸彈夠勁可以秒到人，+9覺醒連進化，
一開始就炸死人地3-4隻兵，會易好多3星

PVP唔知用唔用到SL大法?
岩岩有場就快嬴, 電話無電
重新開機之後無計到我分

你俾人打都會扣分架

1300 好多妖魔鬼怪

請問雙斧男同野蠻女應該用%攻符定實數攻符

有無巴打會升炸彈仔上5星係
PVP 到炸人
5星頂lv 炸彈仔可以炸到幾多傷

1300止步

係咁俾人禁住黎打

原來岩岩打你黎

1300上面唔係人玩的,對面乜野嘔心野都出齊

場場都有歌姬

根本隻GAME冇歌姬係唔駛打鬥技場

想請問可以起手未？刷佐耐

有哥基都算, 好多4星+9

搞掂

歌姬,吸血,毒盾,反擊法........完全唔知可以點打得贏

唯一方法，自己都有隊勁隊，用場數慢慢疊上去

隊隊都唔覺打得嬴

我通常開PVP掛10場,之後就唔睇佢了等佢完為止,費時睇住自己點俾人SM

隻毒盾得4星仲好軟
主教換唔換番其他人好

無晒白卷做肥點算

我仲TICK埋掛完關APP

刷左3000體都唔出5星SR/UR
你地刷5星石會刷邊關?

1000已經打唔到上去

跟完上面個陣 先勉勉強強打到血8 有時仲會反車

友情

血7我仲要拉FRD先唔炒車...

岩岩先發現原來唔記得改公會戰個陣
用緊幾日前個陣打緊防守

岩岩好夠450, 諗緊抽450定全部抽10做肥好

所以話唔知佢地點打血8血9

依兩日為左過血8 用左我幾百體加加埋埋

有無公會仲收人

血8 放一陽指係中間 秒到後面舊石就易打好多

隻一陽指5星加4秒唔到

豎琴5星 覺醒左之後解唔解到魅惑狀態？

炸佢老母
教主換眼鏡妹可能仲好

其實有邊幾隻解到

淨係知4星白帽好似得

try try sin

應該暫時未有,其他會會長可能未上水

100PVP卷好哂時間
10點掛到3點都仲掛緊

升左幾多分?
諗緊買唔買埋

岩岩4個10+1抽
中左琴女 4隻大叔法 1隻野蠻女
唔錯唔錯

12XX尾
升到1350 左右

好哂時間,最好唔好買

要掛白卷哪有體

臨訓前掛咪一流

掛5-10

掛25-10

有冇巴打用呢隻
我見打pvp成日俾佢秒 又坦
但個list唔見佢

好似未打到

H5-10咪有得打

白王子
有盾
打單體
個LIST係有佢

係喎
原來得t3 以為佢好勁

第一次清曬d體
好空虛

塔13層又唔夠打

其實好驚
1400分以上勝率可能得一半
賺pvp coins

打完8炸

新一版

都未必,反擊法都係T3,但我覺得佢好難攪,同吸血鬼一樣煩

轉走左隻5星男法
入左一陽指之後
PVP防守成功

雖然仲未+9...

未來王者
冰盾世界第一

反擊大叔上T1啦張圖

三星炸彈人要點玩法？

升4星MAX
覺
2粒攻%
一野轟落去

我防守嘅勝率一半都冇

嘩,係喎

咁跨張
咁all in 冰盾定綠盾好

個張裝甲屎忽support 韓版圖鑑好似唔見有
勁係邊 我之前仲諗緊食唔食左佢

裝甲妹而家好鬼廢,唔知改版之後會改左乜野技呢

屎忽韓版仲係大熱喎
屎忽覺左唔同樣
你望清楚

男法我有5隻
都唔知升唔升好

又一陽指又反擊法又傘法

邊有夠多料同水晶

係幾好J
唔知d技點

話口未完PVP就輸左俾個屎忽

有無血氣8 攻略

知唔知呢個pack幾時reset?
係買個下計7日 定係固定一日reset
諗緊連買2個刷錢/肥

每個星期一都reset

星期一。。我屌

有冇公會收人呀

諗爆頭

4000p自選5星谷冰盾/自選巨人/哥基

定all in 抽p幣臭西

all in 4隻4星啦梗係

我都覺得佢好難打 又坦又痛

用鏡盾成日都反唔死

吸血鬼呢D都係靠野蠻女扑死

呢隻睇技又唔係特別勁 點解會T1?

強制挑釁
仲有減傷
4星覺+9 應該都勁
不過我未+9又冇升
答你唔到實效

有嘲諷就係勁

過唔到關刷咩升lv好

[img]

開始迷茫唔知點組好

25-5
2帶7

補返張先

細到睇唔清楚
合出黎個隻4星法冇tier? 姐係廢?

卡住左喺18-8

其實你地成日講既綠盾係邊隻

傘妹RIP

合出黎果隻盾女

4星pick邊隻
野妹+6鳥

升到+9

咁反擊法同反擊大叔呢

岩岩終於+9左野蠻妹了

買哂500 % 600% 同LEVEL PACK 仲課唔課好

野蠻女放邊個位最有用? PVP 2行

唔會死嘅位

我單丁一隻擺中間

點可以一round唔死

對面中間冇人其實好安全

中間都冇人

係...中間無人，野蠻中間先最難死，同埋佢+9基本上暖機後打坦都一下一件，幫到上下兩行手

想問可以合成個隻4星刺客勁唔勁？
有冇必要合來用

其實而家個個都玩兩行
開始有人擺啲嘢喺中間

我見人用一下一隻後排

風水輪流轉
其實我都好想放返中間
不過仲係兩行多
等多幾日多三行就可以轉陣

4星刺客升上去好勁
秒後排

呀伯法+3定反擊法+0好

當興番擺中間隻傘女又可以拎番出黎用

反擊法好

新手啱啱申請左LIHKG6公會 GAME名:急凍鱈魚 求批

重覆5星係咪吃左佢?

隻野勁就食
廢就當肥料

多左隻猛男同琴女

咁你自己唸啦

自選四星卷大家會揀邊隻?

想揀果隻小丑女因為有組合加25 %攻...

但黑弓手又好好J...岩岩拎到紅弓手...拎埋今晚可以雙鵰J 到腳軟....

但果隻誘惑盾女又好似引人打返自己友好似幾好洗...

搞到好撚多選擇...

誘惑盾 / 教主

野蠻女加9咗未？
未就唔駛諗

誘惑盾唔好用喎
招技得幾回合

想問下T1 5星雙斧佬 可以點排
好似唔太有用...

單體輸出好勁喎

可能我仲係推圖階段 佢只能打人地前排
同法師比 好似差好遠.

佢未覺醒梗係唔勁，加埋爆傷率，輸到勁到

推圖炸彈最勁添啦

中左重複斧佬係咪用番升+值

下個post第一頁不如加Q&A

Q&A:

Q:隻game洗唔洗刷首抽?
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好?
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌?
A:新手500%

Q:隻game好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻game好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好?
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關?
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好?
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好?
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

仲有無野要加

分數喺1400分左右唔上唔落 但係排名就一路跌

好撚多課長掛PVP
訓個教由141X跌到1370
排名直插

Agger d課長好惡打😓

SORRY
我只玩到14圖 太多組合 技能 仲未搞清楚

抽咩POOL好
222222222222

其實3個pool出既野係咪一樣?
只係機率唔同定係出既野都唔同?

UP既野唔同

原來要覺左先勁 謝指教！

斧頭佬唔係本身十字5格攻擊咩 ?

中左斧頭佬

反而想知用%攻定實數攻符好

俾人禁住打
亦都禁住人黎打

呢個係數學問題
自己計計數就知
再唔係兩粒換上去睇下綠定紅

sup 狀態會放邊 唔識用
答： 下一隻數字

隻驚肝唔肝
答：唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

無課玩唔玩到
答： 玩到，育成Game課左只會資源黎得較快

六魔星點有 ？
答： 無得首抽，用魔幣換

玩到15-5 吸血鬼卡關

神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買疲 抵過直接用石買

開得未？定再刷會好啲

我覺得%好啲，因為佢果幾招技已經係加攻，唔駛再加攻都已經好勁

應該係用實數

攻值低用%加唔多

11層點打，毒死對面2隻，d坦就頂唔住

睇你基礎
炸彈仔成2千攻咪用%

我都研究緊
應該要玩3星破盾+流血個隻

我兩邊都畀人撳住嚟打

不要再說了 呢家先手都唔係好夠打

重刷

我係有毒盾加幾隻SUP + 黑弓 打嬴

淨係靠毒+黑弓DOT

黑弓+9

黑弓同毒佬扣腐敗計血%扣先傷
唔知仲有邊隻人有

骨坦

吸血鬼傷害都唔差

點先攞到高分
個課題三解唔到

過到11過唔到13
毒盾幾下俾人扑死

暫時我都係係1350浮浮沈沈

見到咁多綠色好護眼

呢家見到中間隻魁魔都唔想打
希望唔好撞到我 比條生路我

別說了1300堆人好癲

應該要呢隻
但我冇升

SHIT!
合左2隻+9換4星

岩岩拎隻+5入去
一刀幾千

不過我坦太廢
頂唔住

得左，1lv黑弓

呢兩個帳邊個好d

上

屎忽放技比野蠻
教主比毒撚

請問依D圖 係邊到可以睇
想睇下其他角色D技+左有咩分別

唔係，我睇錯左，以為佢問加爆傷率好啲定加攻擊力好啲

禁落隻角度
升技下面果個鍵就睇到

thanks

見到 THANKS

想問下點樣轉support link果個對像？？

望下上一頁Q&A

sup 狀態會放邊 唔識用
答： 下一隻數字

笑撚左

升緊隻野上4星
覺埋有火燒仲勁

其實主教加挑俾盾有無作為架?

PVP好大作為

勁到喊

最好就放去識吸血回血既人
企埋角落
對面打極都係佢

咁會點排? 1 主教, 跟住3 隻 盾, 2,3,4? 定排兩盾就夠?

即時諗到野蠻女

輕輕鬆鬆

升埋4星騎盾應該仲易

野蠻女要打人先回血
會死
放去毒盾/吸血鬼呢D先最好

毒盾+主教=不死

PVP 其實好似包剪泵咁姐，邊有話必勝排位
LV高 +9 覺醒 才是王道

今日升佐80隻1星

都係哦
起手即掛?

超嘔心組合

完全唔同意
LV高+9覺醒
都係輸比歌姬/反擊法
PVP係講位置,講戰略

主教加0

冇主教點睇

聽日就有肥打 終於可以升綠盾

我仲未合 材料仲係1lv

音女真係最垃圾5星
仲廢過3星眼鏡妹

真係好想派膠

80抽 得4隻4星 之後全3
都已經無希望過中5星,點知非洲到咁

今晚凌晨會唔會有肥打? 定 早晨9點第一波？

4隻4星 ok 收貨啦 唔好但都算ok ！

3點

邊四隻先

嘩 正 今晚打撚爆佢

真係咩？我以為幾勁

屁股呢?

唔識用屁股

佢個盾開咗同冇開好似冇乜分別

開左係硬好多既
但單體
諗唔到邊隻值得咁做
放去野蠻女?
浪費一隻角色位
保一隻角色
真係要試過先知
同埋我得+0,又冇覺
+0冇覺完全唔好用

通常你地掛機用咩掛
用手機長掛好驚舊電死

照用手機掛 有咁易死架咩 我叉住黎掛

Apple 可以點課金 香港信用卡係咪唔得？

轉HK AC去日本
課
轉返HK

淘寶日本GIFT CARD最方便

2年命就冇啦d電
照掛啦

3星個隻1陽指(?)得+6
點刷到+9最快? 都係刷關？

點解要屌埋我一份

pvp場買書

咁應該唔係叫一陽指
+9係直線全射個隻

係唔係都係2年壞 鳩玩

岩岩又賭左800p落海 仍然係毛都無一條

好想6星啊 點撚樣儲咁多肥

唔好咁啦我幾隻坦都冇升符

吸血鬼好似幾勁

想問下係咪應該+9之後先覺醒

兩樣野獨立

加左LIHKG6團
名:新木優子

見到收一收謝

終於浮上1400立即抽金卷一發

咪叫左你唔好抽

呢隻game有排玩, 遲下出skin果時你班人仲唔出晒水

無咩用...
2隻女盾 (黑髮齊陰拎支錐)
1隻法 (山羊面具薩滿)
1隻補 (綠色中分長髮女人)

女盾還好

坦唔到12層惡魔塔

勁撚大力

玩左3日想輕課，定係刷番隻哥基先講？

頭先突然有把聲音話我知機會黎啦，想要綠盾就抽啦，點知

石巨人 ＋ 猛男 ＋ 野女 己經唔錯
唔一定要哥基既, 哥基係勁, 但你都可以解佢buff架姐

歌基世界第一！

我相信個個炒車都會聽到 同埋強烈感覺到果個moment係會中五星中好野

我都係

快D開局仲好啦

岩

但你地講到pvp冇哥基就含得撚咁

今晚淘下gift card先

唉30抽+10抽銀幣
乜都冇

每日都含好多撚

係勁 但係無咁誇我覺得

共勉之

我覺得黑弓仲煩

黑弓pvp 你唔清 佢就係咁將你d打手同法師變弱智同殘廢

點樣排陣好？仲用緊新手三寶

+5黑弓 努力升緊

好似出新課金..限幾日

我見個個都+9
有冇咁多隻

聽日既11:00點開始
連續三日會有一個限時特別包賣(無講幾錢,但可以用鑽或錢買)

有興趣既記得留鑽留錢

唔係好吸引...........

屌 好醒 知人缺錢缺體同覺醒石

有冇教學
未試過

特別係下級

期間限定でお得な商品がショップに並ぶHOT商品登場のお知らせです！
アイテムは日替わりで「ダイヤ」や「ゴールド」で交換可能です！
この機会にぜひ、ご利用ください！

■期間
2018年3月16日(金)～18日(日)の各日、12:00～23:59

■内容
3月16日(金)12:00～23:59
・スタミナ500
・攻撃型水晶パッケージ(下級400/中級150)
・ゴールド100万
・一般契約書
・ピンクスライム20体

3月17日(土)12:00～23:59
・昇級の星★3×5個
・防御型水晶パッケージ(下級400/中級150)
・イエロースライム10体
・グリーンスライム5体
・経験値2倍(12時間)1個

3月18日(日)12:00～23:59
・アリーナ券50
・魔法型水晶パッケージ(下級400/中級150)
・スタミナ1000
・昇級の星★2×3個
・ブルースライム5体

■アイテム交換方法
ゲームロビー真ん中右側に「HOT」のアイコンが表示されます。
そこをタップすると交換所に行くことができます。

以上、ご案内となります。
引き続き、よろしくお願い致します！

明明轉地區就最方便

你睇下大家反應幾唔同

申左澳門會 ID: Jagabe

呢幾包野
好明顯針對緊玩左一星期趕進度既人

我試左 都係唔得

又想呃人課金

無錯 好似第一日除左個張施捨俾你既白卷之外
樣樣都好想要

好缺錢

睇埋賣幾多錢先算,肥料又唔算好缺同埋比錢買肥料好唔抵咁

開個日本ac
download隻game
跟住轉香港地區
用信用卡課
再用返原本個ac down返隻game
好似係

我諗應該唔太貴, 100萬金 體力 仲有方便的pink屎

用日本itunes gift卡輕鬆解決

果堆覺醒石堅吸引
400下級150中級 唔用鑽回charge 差唔多要farm 兩星期

肥,體,錢
都係時間換到返黎
點解要買
完全唔吸引

太輕鬆會愈課愈多

唔貴都有得諗既 但我聽朝就飛 入定點又唔係好想

最吸引係海報右邊條女

用信用卡唔係仲易課得多咩

打成兩星期去儲覺醒石太on9
同埋佢出呢d pack多數都會比較平 我估 lm

直接睇官網

係刷肥時段開黎賣 好醒

就算平真係買唔過
有石去買不如去抽
時間換唔到4星5星
非課人諗法

true

火弓碎片係唔係14日啱啱好2隻？
即係遲開始玩就拎唔晒2隻？

Help me

呢幾包都係針對果d 有晒角色然後唔想晒時間打覺醒石又缺exp升六星果d人架啦 追進度

其實每日打哂啲次數都有好多粒

仲有咩三星？

升緊佢

幾時開始玩就幾時開始計

幾時會出新角色
就嚟忍唔到手去抽

上級石有需要既就買，唔係打到天黑都未夠

卡分打極都上唔到去

冇跌都偷笑

忍住呀 ~ 好多新角都好實用

好索...

之後d pool好靚 到時又唔知幾多人失控

上唔到咪當儲幣
課長世界唔係正常人可以入到去

隻天使盾又型又勁
真係不得了

原來刷到血氣9
刷2粒6星比石頭人先

我覺得課咗第一次就會繼續課落去
停唔到手

兩粒6星N

D 輔助角用咩符文好?

D人開始課到上6星坦，插埋石隻隻成萬血
成隻世界boss咁
你打埋我果份

又多血又buff防又免疫法術

人人都有綠盾
又坦又有嘲諷

不過+0得30turn命
不過而家啲坦一下就畀野蠻女扑死

30 turn後自殺 冇乜興趣

可以頂到兩round都算係咁

不過玩遊戲無所謂啦 果d錢

我有啦 兩粒 6星n 猛攻 4000體 輕鬆蒸發

無限輪迴

依家都刷緊 最後一次 出一粒6星 sr 我條氣就順番 sr就夠 唔好n 兩粒n好撚嬲呀屌！

4星 SR+ 好似勁過6星 R ／ r＋

我最好已經係啲4星UR

我同個288 定228 買
入數
佢點code你入落日本ac

4星UR 199攻
5星N 200攻
所以SR冇可以勁過6星R

應該點砌隊？

屌，綠盾

不過6星強化太貴 所以用住4星
刷到靚5/6星符紋先換

等肥料喂綠盾

乜5星N都有200攻

火弓碎片wor
佢寫14日但而家9日目
但我只玩左5日

個分卡咗係1380 唔上唔落
明明見自己係咁防守輸

終於掛到攻9

係喎
自膠

有無巴打可以教下點玩？
應該升邊隻先
歌姬 冰盾？ 仲有隻5星男法師有無用
同埋個擺位擺得岩唔岩
新手完全唔識 聽人講又話要升炸彈

升唔升好

點解唔升

曲線曬命

送個隻4星盾
如果+0 覺醒5星好唔好用?
有無把打分享下

諗緊升唔升5星好

都好直線下架啦

大佬們我應該升邊隻上6星先？

LIHKG

5星夠啦
可以唔覺

有無巴打幫手教教路

DPS>坦>輔助
揀你覺得最勁既DPS吧

但係仲有附加屬性

現版本好勁

+號就有附加

咁大家都可以有

完全無錢又無位

紅弓係咪勁野黎？

依家先知原來有分ur同ur+

+9勁
+0就....我覺得廢

進攻時夠dmg 一開波射死1－2隻

終於普通30章全3星

咁我係咪應該升紅弓？
冰盾 歌姬 隻5星法升唔升好

大家可以狂刷困難17-10
10場有8場出3星肥

夠打既話

好離地

申請左lihkg6, id ReCruxT, 麻煩巴打批

開到6星攻 SR+ 加攻擊同暴傷,係開唔到UR..

終於+9...

課左幾多
反傷法+9..好撚嘔心

我3粒都係r 最多r＋ sr＋仲想點

5倍果3包 700hkd左右..

會唔會太歐

係唔係左邊果3個都只會出灰色星既野
見佢D字都係灰色

*右

你地就好啦

同你一樣 樓上果個係歐 我地係正常

血氣8有無周回攻略

有血氣9攻略,去望望
主要係陸行鳥+雙炸彈

搵啲炸彈炸哂落去隻boss度都差唔多殺到啦

我課曬3個包 加雙月卡

葡萄

深夜d課長就出曬黎晒卡

飛雲兄個帳號真係看不穿 睇不透

課長們曬夠未
仲用緊+0反擊法咋

重有個係單隻歌姬
邊個ac好？

第兩個玩左排先發覺啲好野合晒

歌姬is a must

咁我係咪應該歌姬+求期1隻5星
定係單歌姬開好

隻王死左 但俾小怪反死

用緊T3 / 路人法

無課同課長嘅差距越嚟越大

最理想係哥姬+5星
不過我都係冰盾+冰盾起手

是否應該覺醒DPS 5星？呢隻雙斧潛力比較太

要上6星先覺到

第一隻加6，好撚肝

明白

第一次打機見到可以免疫隊友既BUFF
石巨人真心弱智

二團兄弟
公會戰開波啦

勁坦淨係靠自己

真男人

各位巴打
應該升邊隻好

澳門賭場公會巴打 打會戰啦

屌 估唔到會輸左
二團兄弟小心 6號果粒炸彈
唔知點解先手好快 比佢炸死左兩隻主力輸左
下次小心d先

公會戰唔係對面先手咩

iOS 點樣係模擬器玩？

引繼

依家先知 屌 一開波佢4隻先手 仲有隻炸彈

4團巴打好波
由10X升左上45

但隨時可以係手機入番？

你試下咪知

醒覺6星完猛男，應該下隻係野蠻女守防守好

唔好打我 大神

申請左6會

Id: 毒一無異

抽到兩隻音女有咩用

想問仲有邊個公會缺人

肥料兩隻
你就爽啦

勁wo ，快d上黎再屌打我
btw，我pvp咁耐以黎都係放置，無留意過打咩人同咩陣

音女係邊隻? 琴?

呢隻係咪肥料黎

原來係我攻你守，巴打你都幾得閒搵番出黎再禁入去cap圖po上黎
你呢個陣容勁過我啦，諗住遲下新活動先課金

上線打咗5粒星 仲有一次

貴價肥料

覺醒巨人成萬血真係好噁心

係，d變態佬插埋6星石，打佢好似打世界boss咁

我係咁見到你打我 又好熟口熟面 唔係專登搵

終於有肥打啦

係時候打錢

痴線架你地，唔訓等打肥

整親尾龍骨痛到訓唔到

有肥打LU

一場1分鐘
8體一場
刷足2個鐘要1000體up

又1隻5星肥
廿萬

成個星期體一個時段就用清光

用得咁快

好想教主加九 覺醒唔夠下級石

Btw genius.jpg

第6個post 我仲未刷到首抽開局
好想刷到石頭同歌姬開局

刷到歌基+求其一隻就開波啦
咁執著做咩

屌我刷肥較左 1/2 速
唔怪得之咁慢啦

發達大計

其實真係好難
刷埋今日 中其中一隻開局
當養生 零課

仲有幾日時間比我諗課唔課

500% 唔係完佐啦咩？

跟開Ac 個日開始計7日

打錢會岀隻咁既野？

20萬

屌 訓著左無刷

有無公會收人

頂 乜原來黑弓招沉默封唔到挑撥

你有射中坦？？

岀技前封佢

幾點有得刷肥？

求批

隻綠坦(未覺)開完挑撥 接住用黑弓射

平時明明反擊法中沉默都會封埋挑撥

應該係點都要係佢岀技前你射到佢先封到

佢已經岀左既話好似係消唔到佢狀態？

同問

而家 要重開先見到

打錢哥到 如果無殺到中間隻肥野 後面出寶會唔會無佢 成二十萬

有冇人會用打錢嗰隻5星做肥料升星

瘋狂打錢

Help

應該打經定打錢?

錢

但係同一情況應用喺反擊法又封到

周回110場

我個game名係heikai 可唔可以入連登公會

長玩，呢個一定要課啦

錢先,無錢你有肥都無用

課滿哂前幾頁果個課金推介，先有而家咁。前面果位巴打課700就有兩隻+9 4 星，要幾歐洲先做到

另外想問刷肥刷錢關係唔係要主線去到某進度先有得打？

仲以為 20萬隻野係5星肥

1479恰1392

80抽得隻琴女 同野蠻女 火弓各一

儲石等轉池定繼續allin pool 2抽野蠻女升加值好

野蠻女有加值先勁

+3起飛 +9升天

D 體倒水咁倒

課唔課5400羊抽埋佢好呢

一星期換一本書

課哂都無隻+9 非到呢....

都係換書可靠

刷錢效益好似唔高

唯有買佢個一百萬

刷肥啲機率都幾on9 係咁出1 2星

勁快燒晒d體

估唔到最難果關新手都過到

體力回收場

我地窮撚唔通買錢咩,無計啦

打錢關算 兩樣都係屎黎

錢關係咪會跌5星肥 見個通知係咁彈出黎

好似刷錢好過刷肥
因為平時刷白卷都會慢慢升埋經

新人留名
刷左個冰盾同歌姬起手

課左5400羊 抽得兩隻野蠻女 不過中多隻斧佬

BAM

咁多歐洲人, 痴線

新手一名 請問仲有冇連登公會可以入?

其實都可以+9到隻野蠻女....因為仲有4本書+兩張4星選擇卷

如果你無特別喜好既話+9野蠻最優先

野蠻女加左3係咪可以留石先

想問下我咁出陣岩唔岩？
同埋有咩應該優先升？
仲有我新手 有勁多體係到
成900幾體 應該打邊關清
Thank you

打主線打到可以打限定關
打錢清體

個個唔係歌基就斧佬,玩晒啦

一陣課埋果兩個新手包先

歌姬招誘惑 好似好勁

勁到PK, 重點係turn數好長

如果對面有主動誘惑

成日自己打自己無限loop

有打錢 但唔係成日有得打
無得打個時應該刷咩

但都試過對家用誘惑炸彈
攪到我Ｄ魅惑盾自己長期魅惑自己

刷符用唔到
要打死碌柱好煩

仆街 而家用肥料關打,無人提

肥關真心唔抵打
好伏
淨係識出1,2星肥

唔好意思...原來睇漏左...自膠

屌...原來散賣
500體75鑽
水晶 100鑽
100萬 200鑽
50白卷 3萬
2星*20 6萬

咁咪好
想要咩就買咩

新手想知應該主力升邊隻，見到好似隻隻都好勁

hao

呢2個都幾抵買

第1行第1隻>第1行第6隻>第2行第6隻>第1行第2隻

申請左6會求下accept 我
LonzoBBB

係,誘惑1個turn都合理,好似一中就3個turn,佢仲可以每個回合出唔駛儲,係咁自己打自己,on9架

新手而家係咪推主線先

體力都好抵

係,狂推主線,有好多獎勵

法師係咪裝%攻 戰士裝攻擊力?

處男成撚日死

水晶都好喎

講曬啦你地

用過幾次石買錢啦....

尋晚買左500晶。。。

所以全部都抵買

咁係抵丫嘛

吸血咪仲勁 魅左佢打自己狂回血都唔死

黑到無朋友，現在全玩完了
仲有無得接落去

我都全部買曬了

手痕十抽

終於中左隻5星戰士

有無人用模擬器係開唔到遊戲

友抽 大家都抽450?

唔可以root

歌雞升高係咪會加多防d

1-2星有得買券/打白券
用友抽好似有D蝕

錢關 今日會唔會再開😳 今朝打左一陣就完左

錢關肥關 星期五六日
上圖為日本時間

ok 唔該哂

竟然 係咪重新載過一個模擬器就得 狂刷同一關要hold住畫面好煩

我個模疑器setting果度有得tick root 定唔root 唔知你果個得唔得

堆肥堆到上去升一隻５星去６星真係嘔血咁濟

我都想講
灰星3上4食堆抽既3星算

不要說下去

你班黑氣石
有邊個係一團既

係咪太傻仔
我都後悔緊
依家開始儲黎換4星

千萬唔好咁做呀巴打，我開頭就係咁做，勁後悔，因為原３４星係用黎堆＋９抽野用

好似全部都係一團

斧男+3招被動開左會唔會好易死

魔法卡刷一刷又一條好漢

非洲團

唔怪得大家變左非洲部落咁

刷左100場5LV肥都未見過5星肥

收手啦施主
肥關係用嚟呃體

刷$關性價比都ok

刷錢邊關好

LV5

係咪個個都係咁

呃人嘅

課哂啲600%500%先得一隻野蠻女

好正常，進攻有得先手已經差好遠

大家係咪都係用模擬器?

歡迎加入非洲部落

係咪非洲2團巴

我先手得一半勝率

開唔開得波

如果天梯臨結算前比人打到跌區少左獎勵都幾on9

邊度會出下級水晶
次次都要等幾日仲要打得幾場
出得又少

不要再說了

200水晶有成400粒下級 150粒中級
好似好抵屌

打10場都出到成100粒喎
你用埋石買場數都打到好多粒下

我要防水晶聽日先有

幾個一團黑氣石邪住成個會抽唔中好野

幫你吸黑氣呀

呢星期未中過五星呀清

開啦屌又係歌基野蠻女吸升鬼,好嘔心呀你

金卷已用，開唔開得？

課晒新手包 希望有+3蠻女

終於有第一隻6星了

限時關係咩黎?

AC1:

AC2:

500%優惠就到期，想課專心玩一隻
有無人建議課邊隻好？

我攪錯咗樹琴係哥基......仲課左金....打到而家都冇哥基.....好想開過..但又用咗錢...

無歌雞一樣可以玩 唔好咁執著啦

有冇人知開位上限係幾多？

變左陣終於防守贏多過輸

又反擊法又主教又綠盾
唔好咁痴線啦

有埋隻歌雞就完美
話說綠盾無想像中硬 新手送果隻仲硬過佢

下，你講真架？真既話我唔扔p落海架啦

但係有嘲諷 +3仲有埋反傷
都值得將P幣射落海

歌姬唔岩你呢個陣喎

哩隻有10隻 蠻妹得1隻.. 咩玩法
係咪應該收手唔抽

好用在有10回挑撥

同埋上6星覺醒都超硬

抽到再變陣 換走隻反擊法去

屌 +9呀叔法好噁心呀

唸住第一隻升佢上六星

值得升？同埋我咁既情況 係咪將所有書比晒野蠻女

係
呀叔法係pvp好勁下 範圍大又高傷 覺醒左又有沉默

邊度有得睇刷屎來母既時間

屌,其實點對付歌雞架,對面一有佢已經輸左9成

你樓上

唔該巴打！同埋想問下連登團有無位

終於上到千五 媽

有隻3星補 可以解 拎住粒藍珠 介紹係解攻擊防礙 果隻

我知邊隻,不過佢補唔晒全部人麻,總有幾隻ON9會中左又解唔到局死

連登仲有冇公會收人??

琴女同歌雞係咪唔好一齊用

我14隻火弓先得1隻蠻女3隻阿伯

Pickup個個包好似好撚貴

射左

仲有2個鐘就成功忍手0課

企硬0課

另類歐洲

申請左六盟 Id名富爺愛公廁
已課金 會長玩

已申6隊

名叫專業偷懶員

申請左lihkg6
Id:小穎寶寶 thz

淨係抽左第一張5星卷
爬左文話而家應該抽pool 2
係咪有多過22抽既石就抽得？

就快又到下一輪燃燒耐力賽

刷首抽 抽pool 2 第一下十連
無五星重刷

刷肥

申請左六會
Id: BLKMage

BM39 改番名做我連登呢個名

今朝2團公會戰 一起身見到得番堆硬野 打3場先嬴得1場
2會巴打唔好意思

諗緊刷 3 刷1/2星肥 用黎升灰星肥

定刷5

唔洗唔好意思 今次對面D人好勁下

一兩星升星肥就平時刷5-10升啦
我刷肥就刷五星

要極大量升
有成6隻5星

第一隻覺歌雞

有無公會收新手？今日剛剛入坑

打錢

記得用二百石買一百萬
好抵屌

無 課得600%個3個
仲有7000石淨

屌你場場5lv都出1星肥

你黑仔

都有用架,用黎升1星白怪岩岩好

我就係中左巨人，想開局
唔知d石點用好

雙5星先開啦 抽POOL2

無雙五星會後悔

歌姬+石頭人先開
刷到2046

想問下歌基要抽邊個pool

課左500%都係抽唔到好野，想點

三個pool都有 不過極低機率

比綠盾定反傷法上六星好

野蠻女一下一隻

最缺就係一星肥

咁唯有等張5星選擇卷

你仲未課500%架咩P巴

1001記得開post

+9野蠻女

等我黎開

+9計埋計埋應該抽4-5隻已經得

課左未抽，岩岩FD中好野以為係吉時，點知倒曬落海

加埋打肥時間係個POST頭啦

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

加埋Q&A